Rock哥是否被捕？

消失左好耐..

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月

ig有post嘢

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

facebook有po文

都真係差唔多成個月冇浦頭，可能俾克警拉左，搵佢去幫白衣人填數都唔定，隨時泉告佢暴動還押緊 !?